下載連登資料

小弟想做一個研究項目，去研究連登用戶對於某個題目的討論。

但係資料龐大，逐個逐個post and comments copy and paste 需要太多時間。

各位Ching請問，有冇人知道如何下載連登討論資料。

我只知道Facebook有website 可以輸出佢嘅討論資料。但係連登唔知有冇呢？🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

萬分感激大家

咩研究咁巴閉

研究連登用戶擁有者有冇上過連登

對唔住 借個位
【求幫推】陰濕政府偷偷整左個健康碼app

其實仲諗緊，不過呢度資料龐大，可以做嘅嘢好多。

不過首先再諗吓處理方法，睇吓各位大大有冇方法

連登用api傳輸資料，理論上你可以寫個程式自動問連登server攞留言資料，入落自己資料庫，之後拎出嚟分析，唔使人手copy&paste咁費時失事
不過唔知你有冇條件咁做，同連登有冇保護措施阻止你咁做

好的，謝謝你🙏🏻🙏🏻

用python寫個code抄晒落黎

樓主係黑警

我學歴高好多。。。

都係黑警

你真係好白痴教曬人點搵你私隱出嚟

一般IT狗都識，唔係咩驚天大秘密 你用Chrome上連登㩒 F12 去 Network tab 睇 web traffic 咪睇到留言資料 in JSON format ，全部公開 有本事時間你咪自己寫程式cap囉